下星期一10/8 香港賭場開大定開細？

阿爺托市驚閪咩 升爆
美帝制裁玩撚完 跌爆

請各連登手足明示 買定離手

牛過

阿爺遲早乾塘

七月頭國安法升爆，今次會唔會用返同一招，仲要上個禮拜啱啱好走北水

我有1隻支那股

升撚硬
國安法夠話跌跌跌 走資

千血

見到投行堆廣告係咁叫人買call
應該跌到仆街

無乜影響 跟外圍

你見劏房波無被制裁
就知美國暫時無意打經濟牌
主要針對 打壓後生仔 老屈後生仔嗰班決策狗官多

牛熊比 66:33
仲洗諗 24000肥到

爆升

你阿爺死撚左啦

咁你其他咩股 港股定美股

All in 熊

熊邊隻好

理性分析
今次制裁11條友全部有公職（嗰幾隻大陸佬就算啦）
即刻全部有匯豐戶口
匯豐global standards 講明要跟美國制裁，exit最高cat少不了

但匯豐咁做自然會俾中國攞嚟做文章
華為案已經玩死佢，再跟隨美國指示肯定衰多兩錢重，口誅筆伐停不了

調轉諗，如果匯豐唔跟ofac制裁，即係違反global standards，美國monitor 一樣會玩死佢

結論，匯豐死得，一眾銀行股（其實佢哋啲policy都係睇匯豐頭）都一定死得

星期一一開即插

買定匯豐 跌先

無了 5號都走埋

咁快震走

早2粒月既事了

匯豐未必星期一爆炸 但係下個禮拜之內一定會